超重要消息: 聽日唔開放嘅地鐵站/所有地鐵站嘅員工休息室及不開放的商場將會成為警察的藏身地

對策未諗到但係呢樣唔使fact-check都知

次次都係封站突然爆出嚟

上次唔知邊個影到成班狗坐喺銅鑼灣希慎出口條隧道休息

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

對策有人講左 帶鎖出街

體育館都係！！！

帶鎖未必有用

今日咁啱搭地鐵返屋企見到灣仔電動閘嘅開關掣加咗幾重鎖作保護

係咪代表控制室控制唔到出入口嘅閘淨係得現場手動先開到？

八門金鎖陣

同埋所有政府大型建築物，家計會都係

政府無端端宣布大量庇護中心開啟

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Lock

Push

仲有社區中心

有準備要遍地開淚花

帶鎖帶鎖帶鎖

鎖左佢再係站口放火魔法
燒熟佢

推

既然港鐵站唔開，但又有狗準備衝出嚟，可以點封道閘？

買鎖頭，鐵閘鎖

屋企門唔實就要鎖好

係咪捲閘呀？拎幾廿把鎖鎖起最頂卡住佢捲唔到得唔得？

咁可能以關閉商場突然出來

今日無端端話有大量社區中心作臨時庇護一聽就知有問題

今日旺角東 2 點左右都成堆狗搬野入哂站

之前見過d百厭仔插野上電閘個頂 卡撚壞道閘

電動捲閘好大問題

咁跩?

帶鎖

咪係囉 果陣我見過職員開緊閘
叫都叫唔住 最後道閘卡死左 等左幾個鐵先有人黎救返個職員出黎

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

請佢食生果啦

啱啊 敵進我退

鎖

跟我講一次

呀sir做野唔使你教

自從6月起既示威場合, 黑警見大部份人都利用港鐵/商場, 轉場, 休息, 走佬
依家完全比佢地搶左黎用

，

push

今日見有狗係銅鑼灣新會道佈防
同埋入左利園5期後門鬼鬼祟祟

舊閘就鎖，電閘就頂部塞野

喺地鐵出口set rb

邊有咁易

ppppish

係

我覺得啲road block可以用黎封商場啲暗門或大門 再加火魔法

對黨鐵都係咁做

千萬不要使用食油

各出入口 停車場口 地鐵站口

推到所有人睇到

聽日一定要封晒d岀入口 唔可以運狗！！！

[和理非新戰線]啱啱收到房委會嘅信，大家幫手舉報濫用公屋

完全認同

仲有呢一個，但係相當有可疑之前佢哋都唔會要全部職員離開我覺得今次係放解放軍入去

全部門口set RB

全部唔開嘅地方
我哋自己落晒鎖佢
幾十個鎖佢地慢慢剪出嚟

反正都用唔到，無謂俾佢放狗

洗潔精 or 花生油, 人人屋企都有

其實我哋乜都唔使做，已經可以癱瘓香港

有啲門出面冇野俾你鎖，小心啲

火水？

仲有所有政府建築物都唔可信

仲有所有商場嘅後門，關閉左建築物嘅後門。

yes ar

唔知堅定流 推左冇錯

千萬不要用紅毛泥封西鐵

樓梯落洗潔精啊

落閘火魔法

贊成

一人一鎖頭

金屬性魔法師出場

係啊屌

出入口倒油

係！
有魔法咩都唔驚
冇魔法點都死

得

鐵鏈 鎖頭
鎖閘 鎖出口
要大量哨兵

你教阿蛇做野

問題係幾點開始
所以都好有機會只留係自己區

Btw 唔好再咁無聊圍警署

佢都係想搞到要維修個場啫

小心所有商場暗門

其實捲閘好易壞
大風少少吹彎左道閘都已經會kick住開唔到

有用 推

十一革命 撥亂反正

hey hey hey.

國慶乜都唔開

鎖起再掉火入去燒鳩死哂全部狗

I MEAN 狗臥底會咁做

認同

[重要]千祈唔好整壞地鐵空調抽風系統啊

秋天乾燥
出入口堆放雜物易燃
大家小心

一鑊熟

Be water

鎖左 開罐臭魚罐頭比狗食仲好啦

轉載：送命不能建國 戰爭要分攻守

這次是真實的戰爭。2016 年，說到中共爪牙香港差人會把香港人男殺女姦，沒有人信。三年後就出現了。這次是戰爭。

戰爭的目的在於勝利，而戰爭本身並不是目的。要勝利就要講求策略，因此智、仁、勇，三者以智先行。尤其，我方的軍備比敵方弱，就更加講究策略。否則全軍覆沒，我們就只能成為「綠帽暴動」的暴徒，然後男殺女姦，世上就再沒有香港人。

突擊戰之中，易攻難守。要處理一個據點，然後散去如流水，是容易的。我們在暗，他們在明；我們是攻，他們是守，而且有上千個目標要守。可是，一旦把時間地點都定下來準備大戰，那就變成攻守易位了。我們在明，他們在暗；我們是守，他們是攻，而且可以預先設下陷阱圍捕。

明日十月一日，中共篡政七十年國殤紀念日。我們的目的是侮辱中共，否定中共在香港的治權（牠本就沒有），並且祈求天滅中共。但這沒有必要在港島進行，散開就是流水，集中被圍着就是死水。請緊記，中共是殺人政權，你心存僥倖就是自殺。

香港人，打天下。明日港島的圈套陷阱，留給香港差人自娛吧。敵進我退，敵退我追。他們進軍港島，我們就退；他們在何處稍為放鬆，我們就追。天下是打回來的，是有勇有謀的。我們不要戰死，是要戰勝！

火攻囖 濃煙睇你頂到幾耐

加油。

lock and lock

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

左膠

Then they’re sitting targets for us then

哇屌 有冇報比tg 啲admin知

和你封

唔理你咩位置,都一定要做好基本BLACK BLOCK
完全隱藏自己身份,就會有無限既勇氣
點解?因為你唔驚比人影相
唔洗驚比人秋後算帳
個頭做完即刻走,真正HIT&RUN無手尾跟

得一個消毒口罩真係遮唔到樣架豬,聽話啦
再加埋副太陽眼鏡就完美

班暴徒實搞到地鐵開唔到車

其實我唔明大家驚咩

聽日全民上街，流水式咁玩

你計一計除數已經知冇可能夠狗捉人

明知下面有狗就唔洗開閘,加多十把鎖幫佢鎖實D等D狗上唔到黎就夠

推呀

一定要封佢地運輸路線！

封左捲閘之後就要搵埋其他出口
包括銀色門個啲走火出口，呢啲都唔可以大意

其實每個站應該都有通風口
地底如果通唔到風味無得休息

黨鐵一定要放過佢啦係咪
燒幾支旗使撚咁多人出黎咩

除非間社區中心係社署既
Ngo營運既無可能收埋班狗

鎖閘 電油火水淋地

周公叫我攞高地
有冇人都發緊夢
我痴左線

j
tui

燒焊.

發夢時:
明天唔開的地鐵站, 商場, 停車場
正門,後門, 後樓梯. 搵嘢頂住, 鎖住, 封住佢.

商場應該唔敢，見過黨鐵下場仲唔怕黑咩

好似之前咁set rb?

文化中心見過有大量防暴狗入去休息
大家小心政府建築

鋼系封印

Okok

pushhh

SHK想佢d場以後都戒嚴狀態？

其實係

臭魚

未fc + fc 唔到
總之公家地方都要小心
就好似929修頓咁

其實如果係地鐵既抽風入口放濃煙既話，係地鐵入面既犬隻會點？

D小門/緊急出口, 隨時有黑警衝出黎
自己小心

D小門/緊急出口, 隨時有黑警衝出黎
自己小心
好似929, 殺大家一個措手不及

聽日爆站重點唔係閘機 係要佢個站運唔到狗！

其實唔開商場仲好 反正開完都係同對家夾合嘢做濫捕

其實放火定唔放火好？放火搞到消防嚟都只係滅息佢，咁好似作用唔大， 直接鎖住會唔會好啲

咁大獲

一把鎖就話姐
幾廿把又唔同講法

封印師全面出動

如果有人一開波就倒電油直接燒，唔只用汽油彈，咪好危險囉

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

你老味，fc左未，嚇燃啊，， 十八區都有警暑， 使咩體育館，混吉， 又搞分化